# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-07-10 16:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Select language."
msgstr "选择语言"

msgid "Welcome to IOMega ScreenPlay Media Player."
msgstr "欢迎使用Iomega ScreenPlay多媒体播放器"

msgid "This wizard will guide you through connecting this device to your home network. Once your device is connected, it can also be used to access and playback media stored on other network drives."
msgstr "此精灵将引导您将本装置联机到您的家庭网络。装置联机完成后，您也可使用本装置存取和播放储存在其他网络装置上的媒体。"

msgid "Select Next to continue."
msgstr "选择\"下一步\"继续。"

msgid "When Quick Start Mode is set to ON, the power consumption will be higher but will keep the device available on the network and shorten the start up time."
msgstr "当启用快速启动模式时，电源消耗将会增加，但装置将可以在网络上被存取，并缩短开机时间。"

msgid "Select your TV type"
msgstr "选择电视输入规格"

msgid "Select your connection"
msgstr "选择联机模式"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Do you want to skip?"
msgstr "确定跳过？"

msgid "DHCP"
msgstr "自动"

msgid "Static IP"
msgstr "手动输入"

msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Netmask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Gateway"
msgstr "网关地址"

msgid "DNS"
msgstr "DNS 地址"

msgid "Setup is completed"
msgstr "设定完成"

msgid "Finish"
msgstr "结束"


msgid "Wizard"
msgstr "精灵"

msgid "You have successfully completed device configuration"
msgstr "成功设定完成。"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Later"
msgstr "稍后"

msgid "Movie"
msgstr "影片"

msgid "Music"
msgstr "音乐"

msgid "Photo"
msgstr "相片"

msgid "Settings"
msgstr "设定"

msgid "Online media"
msgstr "网络媒体"

msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Local storage"
msgstr "内部储存媒体"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "Media server"
msgstr "媒体服务器"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "All Movies"
msgstr "所有影片"

msgid "All Music"
msgstr "所有音乐"

msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgid "Artist"
msgstr "演唱者"

msgid "Genre"
msgstr "曲风"

msgid "Album"
msgstr "专辑"

msgid "Now Playing"
msgstr "现在播放"

msgid "All Photos"
msgstr "全部相片"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Albums"
msgstr "相簿"

msgid "Preview mode"
msgstr "预览模式"

msgid "List mode"
msgstr "列表模式"

msgid "Thumbnail mode"
msgstr "缩图模式"

msgid "This folder is empty or unavailable."
msgstr "无法存取此文件夹"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Save"
msgstr "储存"

msgid "Create album"
msgstr "建立相簿"

msgid "Edit album"
msgstr "编辑相簿"

msgid "Add to list"
msgstr "新增至清单"

msgid "Remove from list"
msgstr "从清单移除"

msgid "Move focus"
msgstr "移动光标"


msgid "No album exist. Create a new album?"
msgstr "没有任何专辑存在。是否建立新相簿？"

msgid "Are you sure you want to delete the album?"
msgstr "确定要删除相簿？"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the list?"
msgstr "确定要将档案从清单中清除？"

msgid "This folder is empty"
msgstr "无法存取此文件夹"




msgid "Wrong user name or password"
msgstr "错误的用户名称或密码"

msgid "This media server cannot be accessed"
msgstr "无法存取媒体服务器"

msgid "No server found"
msgstr "没有找到服务器"

msgid "Are you sure you want to delete the file?"
msgstr "确定删除档案？"

msgid "Normal"
msgstr "一般"

msgid "Repeat one"
msgstr "单曲回放"

msgid "Repeat all"
msgstr "全部回放"

msgid "Repeat all and shuffle"
msgstr "全部回放与随机播放"

msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

msgid "Pan"
msgstr "移动"

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋转"

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋转"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

msgid "Repeat"
msgstr "重复播放"

msgid "Info bar"
msgstr "信息列"

msgid "Audio"
msgstr "音效"

msgid "Audio channel"
msgstr "音轨"

msgid "No audio channel"
msgstr "没有音轨"

msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

msgid "Subtitle off"
msgstr "关闭字幕"

msgid "No subtitle"
msgstr "无字幕"

msgid "Unsupported subtitle"
msgstr "无法支持的字幕"

msgid "Please select [OK] to resume playback or [Cancel]  to restart the video"
msgstr "请选择[确定]继续播放，或选择[取消]从头播放影片。"

msgid "Unable to play the selected file. Please refer to the user manual on how to change the file to a supported format."
msgstr "无法播放选择的文件。请参阅使用手册，关於支持的文件格式信息。"

msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your media player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "该影片包含多个音效声道，目前无法正常播放，请将音效输出变更为数字音效输出，并连接到支持该音效译码的扩大器。"

msgid "No chapter"
msgstr "无章节"

msgid "Unable to play this video menu. Would you like to play video file?"
msgstr "无法播放影片选单。是否直接拨放影片？"

msgid "Would you like to resume play or restart from the beginning?"
msgstr "是否继续播放？或从头重新开始播放？"

msgid "Next Song:"
msgstr "下一首"

msgid "Current Song"
msgstr "目前播放"

msgid "File Type"
msgstr "文件格式"

msgid "Duration:"
msgstr "长度"

msgid "File Size"
msgstr "档案大小"




msgid "This DivX rental has been used X out of Y views, continue to view the video?"
msgstr "此 DivX 租期已使用 %d / %d 次。继续观看影片？"

msgid "Your device is not authorized to play this DivX protected video."
msgstr "您的装置未经授权，无法播放此受 DivX 保护的视讯。"

msgid "This DivX rental has been used Y out of Y views. This DivX rental has expired."
msgstr "此 DivX 租期已使用 %d / %d 次。此 DivX 租期已过。"

msgid "Unsupported DivX DRM version."
msgstr "未得到支持的 DivX DRM 版本"

msgid "Video resolution is not supported."
msgstr "不支持的影像分辨率"

msgid "Video frame rate is not supported."
msgstr "不支持的影像频率"

msgid "Audio format is not supported."
msgstr "不支持的音效格式"

msgid "Audio/Video"
msgstr "音频/视讯"

msgid "Playback"
msgstr "播放"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Shut down"
msgstr "关机"

msgid "Configure the device's audio and video output settings"
msgstr "设定音效与视讯"

msgid "Configure playback settings"
msgstr "设定播放"

msgid "Configure basic settings of system"
msgstr "设定系统基本设定"

msgid "Configure network settings"
msgstr "设定网络"

msgid "Video output"
msgstr "视讯输出"

msgid "Configure video output of system"
msgstr "设定视讯输出"

msgid "Composite"
msgstr "复合"

msgid "Configure NTSC or PAL signal"
msgstr "设定电视格式"

msgid "Component"
msgstr "色差视讯"

msgid "Configure display resolution of Component"
msgstr "设定色差视讯的显示分辨率"

msgid "Color space"
msgstr "色彩空间"

msgid "Configure color space of Component"
msgstr "设定色差视讯的色彩空间"

msgid "YUV"
msgstr "YUV"

msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgid "HDMI"
msgstr "HDMI"

msgid "Configure display resolution of HDMI"
msgstr "设定HDMI的显示分辨率"

msgid "Configure color space of HDMI"
msgstr "设定HDMI的色彩空间"

msgid "RGB High"
msgstr "RGB 高"

msgid "RGB Low"
msgstr "RGB 低"

msgid "YCbCr"
msgstr "YCbCr"

msgid "Display resolution"
msgstr "显示分辨率"

msgid "480p 60Hz"
msgstr "480p 60Hz"

msgid "576p 50Hz"
msgstr "576p 50Hz"

msgid "720p 50Hz"
msgstr "720p 50Hz"

msgid "720p 60Hz"
msgstr "720p 60Hz"

msgid "1080i 50Hz"
msgstr "1080i 50Hz"

msgid "1080i 60Hz"
msgstr "1080i 60Hz"

msgid "1080p 23.976Hz"
msgstr "1080p 23.976Hz"

msgid "1080p 24Hz"
msgstr "1080p 24Hz"

msgid "1080p 50Hz"
msgstr "1080p 50Hz"

msgid "1080p 60Hz"
msgstr "1080p 60Hz"

msgid "Aspect ratio"
msgstr "画面长宽比"

msgid "Configure screen format of system"
msgstr "设定电视屏幕比例"

msgid "4:3"
msgstr "4:3"

msgid "16:9"
msgstr "16:9"

msgid "Audio output"
msgstr "音讯输出"

msgid "Configure audio output channel of system"
msgstr "设定音效输出"

msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

msgid "Digital"
msgstr "数位"

msgid "NTSC/PAL"
msgstr "NTSC/PAL"

msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

msgid "PAL"
msgstr "PAL"

msgid "Are you sure you want to change the video resolution?"
msgstr "您确定要变更视讯分辨率吗？"

msgid "Are you sure you want to change the video output format?"
msgstr "您确定要变更视讯输出格式吗？"

msgid "Subtitle mode"
msgstr "字幕模式"

msgid "Turn on/off subtitle"
msgstr "开启/关闭字幕"

msgid "Subtitle font size"
msgstr "字幕字体大小"

msgid "Select subtitle font size"
msgstr "选择字幕字体大小"

msgid "Subtitle type"
msgstr "字幕格式"

msgid "Select the additional encoding"
msgstr "选择字幕编码"

msgid "Western Europe (ISO)"
msgstr "西欧语系 (ISO)"

msgid "Central Europe (Windows-1250)"
msgstr "中欧语系 (Windows-1250)"

msgid "Central Europe (ISO)"
msgstr "中欧语系 (ISO)"

msgid "Traditional Chinese (Big5)"
msgstr "繁体中文 (Big5)"

msgid "Simplified Chinese (GB2312)"
msgstr "简体中文 (GB2312)"

msgid "Japanese (Shift-JIS)"
msgstr "日文 (EUC-JP)"

msgid "Korean (EUC-KR)"
msgstr "韩文 (EUC-KR)"

msgid "Cyrillic (Windows-1251)"
msgstr "斯拉夫文 (Windows-1251)"

msgid "Cyrillic (KOI8-R)"
msgstr "斯拉夫文 (KOI8-R)"

msgid "Greek (Windows-1253)"
msgstr "希腊文 (Windows-1253)"

msgid "Greek (ISO)"
msgstr "希腊文 (ISO)"

msgid "Arabic (Windows-1256)"
msgstr "阿拉伯文 (Windows-1256)"

msgid "Audio track display"
msgstr "显示音轨"

msgid "Set the display mode while music playing"
msgstr "设定音乐播放显示模式"

msgid "File name"
msgstr "文件名"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Photo scaling"
msgstr "相片比例"

msgid "Configure the photo scaling mode"
msgstr "设定相片显示模式"

msgid "Keep as original"
msgstr "保持原始大小"

msgid "Fit to screen"
msgstr "符合屏幕大小"

msgid "Display in full screen"
msgstr "全屏幕显示"

msgid "Transition effect"
msgstr "转场效果"

msgid "Select the transition effect"
msgstr "选择转场效果"




msgid "Fade"
msgstr "淡化"

msgid "Wipe"
msgstr "擦拭"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Push"
msgstr "推出"

msgid "Replace"
msgstr "替代"

msgid "Checker board"
msgstr "棋盘"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Slideshow Interval"
msgstr "幻灯片延迟时间"

msgid "Configure the interval of slideshow"
msgstr "设定幻灯片延迟时间"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "3 Seconds"
msgstr "3秒"

msgid "5 Seconds"
msgstr "5秒"

msgid "10 Seconds"
msgstr "10秒"

msgid "20 Seconds"
msgstr "20秒"

msgid "30 Seconds"
msgstr "30秒"

msgid "minute"
msgstr "分"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "1 Minute"
msgstr "1分"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5分钟"

msgid "Browser display"
msgstr "浏览模式"

msgid "Set the display mode of media browser"
msgstr "设定浏览模式"

msgid "DivX DRM VOD"
msgstr "DivX DRM VOD"

msgid "Confiure DivX DRM VOD Settings"
msgstr "设定DivX DRM VOD"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Deregister"
msgstr "取消注册"

msgid "Activation"
msgstr "启动"

msgid "Deactivation"
msgstr "取消启动"

msgid "Your device is already registered. Are you sure you want to deregister?"
msgstr "您的装置已注册。 确定要取消注册？"

msgid "You must register your device to play DivX protected videos. "
msgstr "您必须为装置注册，才可播放受  DivX 保护的视讯。"

msgid "Registration code:"
msgstr "注册代码："

msgid "Register at http://vod.divx.com"
msgstr "请至 http://vod.divx.com 注册。"

msgid "Deregistration code:"
msgstr "取消注册代码："

msgid "Deregister at http://vod.divx.com"
msgstr "请至 http://vod.divx.com 取消注册。"

msgid "Continue with registration?"
msgstr "继续注册？"




msgid "Turn on/off media server"
msgstr "开启/关闭媒体服务器"




msgid "Turn on/off shared folder"
msgstr "开启/关闭共享文件夹"

msgid "Workgroup name"
msgstr "组名"

msgid "Device name"
msgstr "装置名称"

msgid "BT"
msgstr "BT"

msgid "Auto login"
msgstr "自动登入"

msgid "Turn on/off auto-login"
msgstr "开启/关闭自动登入"

msgid "Clear account information"
msgstr "清除帐户信息"

msgid "Delete the preset password?"
msgstr "删除已储存的密码？"

msgid "Manual SSID"
msgstr "手动设定 SSID"

msgid "Connection setup"
msgstr "联机设定"

msgid "Wire"
msgstr "有线网络"

msgid "Wireless"
msgstr "无线网络"

msgid "Network setup"
msgstr "网络设定"

msgid "Wireless setup"
msgstr "无线网络设定"

msgid "Does not contain"
msgstr "未包含"

msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? “ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters."
msgstr "装置名称不能包含下列字符：\\ / : * ? “ ; |及空格符，且长度不能超过15个字符。"

msgid "The device name can not contain any of following "
msgstr "装置名称不能包含下列字符 "

msgid "and blank characters. The device name can not over 15 characters."
msgstr "及空格符，且长度不能超过15个字符。"

msgid "0 is not a valid entry, only numbers from 1 to 223 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "0是不正确的输入，仅允许输入1至223之间的数值。请确认IP地址并重新输入。"

msgid "Only numbers from 0 to 255 are allowed. Please check your IP address and enter it again."
msgstr "仅允许输入0到255的数字。请确认输入的内容。"

msgid "Cannot find access point."
msgstr "无法联机无线基地台。"

msgid "The AP is not exist. Please check again."
msgstr "无线基地台不存在。请再次确认。"

msgid "Invalid encryption key. Please try again."
msgstr "无效的密码。请再试一次。"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Turn on/off BitTorrent"
msgstr "开启/关闭BitTorrent"

msgid "Connection mode"
msgstr "联机模式"

msgid "Connection type"
msgstr "联机型态"

msgid "WPS setup"
msgstr "WPS设定"

msgid "Please press 'WPS' button in the AP before press 'Connect' button."
msgstr "请按下无线基地台上的WPS按钮后，再按下\"联机\"按钮。"

msgid "Auto search"
msgstr "自动搜寻"

msgid "Site survey"
msgstr "搜寻无线基地台"

msgid "Detecting Wireless Access Point"
msgstr "正在搜寻无线基地台"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC地址"

msgid "Please waiting..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Connect Successfully!"
msgstr "联机成功！"

msgid "Do you want replace this profile?"
msgstr "是否要替代此配置文件？"

msgid "Network is disconnected."
msgstr "网络联机中断。"

msgid "Can not detect wireless module."
msgstr "无法侦测无线网络模块。"

msgid "The profile space is full!"
msgstr "配置文件空间已满！"

msgid "Access point detecting..."
msgstr "正在搜寻无线基地台"

msgid "The network encryption key is not valid."
msgstr "无效的密码。请再试一次。"




msgid "SSID should not be empty!"
msgstr "无线基地台名称 (SSID)不能空白！"

msgid "No security"
msgstr "没有加密"

msgid "Setup Complete. Would you like to save this network connection?"
msgstr "设定完成。是否要储存这个网络联机配置文件？"

msgid "The SSID is empty."
msgstr "无线基地台名称 (SSID)的内容空白。"

msgid "Can not set this profile to favorite."
msgstr "无法将此配置文件加入最爱清单"

msgid "Access point can not be found"
msgstr "无法找到无线基地台"




msgid "Access point cannot be found"
msgstr "无法找到无线基地台"

msgid "Please enter your encryption key"
msgstr "请输入密码。"

msgid "The device could not connect to the network."
msgstr "装置无法联机到网络。"

msgid "Server disconnect. Please check your network configuation."
msgstr "服务器中断。请确认网络设定。"

msgid "Wireless favorites"
msgstr "无线网络最爱列表"

msgid "Connect now"
msgstr "立刻联机"

msgid "Favorite"
msgstr "最爱清单"


msgid "Encryption key"
msgstr "加密密钥"

















msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Select a display language"
msgstr "选择语言"

msgid "English"
msgstr "English"

msgid "French"
msgstr "Français"

msgid "German"
msgstr "Deutsch"

msgid "Italian"
msgstr "Italiano"

msgid "Spanish"
msgstr "Español"

msgid "Portuguese"
msgstr "Português"

msgid "Dutch"
msgstr "Nederlands"

msgid "Greek"
msgstr "Ελληνικά"

msgid "Polish"
msgstr "Polski"

msgid "Russian"
msgstr "Русский"

msgid "Swedish"
msgstr "Svenska"

msgid "Japanese"
msgstr "日本语"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Finnish"
msgstr "Suomi"

msgid "Brazilian (Portuguese)"
msgstr "Português"

msgid "Hebrew"
msgstr "עִבְרִית"

msgid "Arabic"
msgstr "ﺎﻠﻋﺮﺒﻳﺓ"

msgid "Czech"
msgstr "捷克"

msgid "Turkish"
msgstr "Türkçe"

msgid "Danish"
msgstr "Dansk"

msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian"

msgid "Media library"
msgstr "多媒体数据库"

msgid "Turn on/off media library"
msgstr "开启/关闭多媒体数据库"

msgid "Screensaver delay"
msgstr "屏幕保护程序延迟"

msgid "Configure screensaver delay time"
msgstr "设定屏幕保护程序延迟"

msgid "Never"
msgstr "从不"




msgid "10 Minutes"
msgstr "10分钟"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15分钟"

msgid "Quick start mode"
msgstr "快速启动模式"

msgid "System reset"
msgstr "系统重设"

msgid "Are you sure you want to restore this device to factory settings?"
msgstr "确定将系统设定恢复为出厂默认值？"

msgid "About"
msgstr "关于"



msgid "For additional information regarding your HD Media Player, please refer to the user manual or visit"
msgstr "关于多媒体播放器其他信息，请参考使用手册或参观"

msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

msgid "Rebooting"
msgstr "重新启动中"

msgid "Update device"
msgstr "更新装置"

msgid "New firmware"
msgstr "新固件"

msgid "New firmware found"
msgstr "找到新固件"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "Firmware Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

msgid "New version"
msgstr "新版本"

msgid "New firmware found. Do you want to upgrade?"
msgstr "找到新固件。您要更新您的固件吗？"

msgid "Invalid firmware"
msgstr "无效的固件"

msgid "Check latest firmware and upgrade device."
msgstr "确认最新固件并更新装置"

msgid "Checking for recent updates"
msgstr "正在确认最近更新"

msgid "Searching for updates..."
msgstr "搜寻更新档..."

msgid "The device could not download updates, please check your network connection."
msgstr "装置无法下载固件档案，请检查装置网络设定。"

msgid "Your device is up to date."
msgstr "目前固件已经是最新版本。"

msgid "Your Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "装置正在更新中。请勿中断电源或拔除储存媒体。"

msgid "Upgrade complete. The media player will now restart."
msgstr "更新完成。装置将会重新启动。"

msgid "Insert a USB drive with firmware to recover your Media player."
msgstr "请插入一个内含固件的USB储存媒体以恢复装置。"

msgid "Firmware upgrade failed. The device will restart."
msgstr "固件更新失败。装置将会重新启动。"

msgid "Firmware upgrade failed. Please check your network connection and try again."
msgstr "固件更新失败。请确认网络设定后再试一次。"

msgid "OK"
msgstr "确定"


msgid "Yes"
msgstr "确定"

msgid "No"
msgstr "取消"

msgid "On"
msgstr "启动"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Search"
msgstr "搜寻"


msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Retry"
msgstr "再试一次"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Go Back"
msgstr "返回"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Exit"
msgstr "离开"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"


msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Eject"
msgstr "退出"

msgid "Empty"
msgstr "空白"

msgid "Standby mode"
msgstr "待机模式"

msgid "Loading data"
msgstr "载入中"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "Starts with"
msgstr "开头"

msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

msgid "Space"
msgstr "空间"

msgid "Equal to"
msgstr "等于"

msgid "Not Equal to"
msgstr "不等于"

msgid "Untitled volume"
msgstr "未命名磁区"

msgid "Additional encoding support"
msgstr "额外的编码支持"

msgid "Subtitle default"
msgstr "预设字幕"

msgid "Subtitle border"
msgstr "字幕外框"

msgid "Thick"
msgstr "粗"

msgid "Thin"
msgstr "细"

msgid "Account"
msgstr "账号"

msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Connecting"
msgstr "联机中"




msgid "Please select the device you would like to eject."
msgstr "请选择想要退出的装置。"

msgid "Are you sure you want to remove this device?"
msgstr "确定要移除此装置？"

msgid "Warning: please eject your USB storage device safely before removing it."
msgstr "警告：请先安全的退出USB储存媒体之后再移除。"

msgid "The device is busy. Please try later."
msgstr "装置正在运作中，请稍候再试。"

msgid "The device has lost its connection with the media server."
msgstr "USB装置已经和系统失去联机。"

msgid "Please wait while your storage unit is being ejected..."
msgstr "USB装置退出中，请稍候。"

msgid "No storage present"
msgstr "目前没有储存媒体。"

msgid "Media library compilation requires more storage space:"
msgstr "多媒体数据库需要更多的储存空间："

msgid "Scanning the attached storage. The first time scanning may take longer. Please wait..."
msgstr "正在扫描储存媒体。第一次扫描也需要花费较多时间。请稍候..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port"
msgstr "无法辨识的USB装置。"

msgid "Storage can not aggregate"
msgstr "储存媒体无法建立数据库。"

msgid "Media library does not support journaled file system. Playback is still supported."
msgstr "多媒体数据库不支援journaled文件系统。但依然可以播放档案。"

msgid "Unable to create media library on read only storage."
msgstr "无法在只读的储存媒体上建立数据库。"

msgid "Unable to create media library. Please check your storage setting."
msgstr "无法建立数据库。请确认储存媒体设定。"

msgid "Unrecognized USB device"
msgstr "无法辨识的USB装置。"

msgid "Scanning the attached USB device..."
msgstr "正在扫描USB装置..."

msgid "Under digital audio output setting, an AV receiver with proper audio format support is required in order to play audio track with surround sound."
msgstr "当使用数字音效输出，需要搭配一台音效扩大机才能播放环绕音效。"

msgid "Please DO NOT remove AC power or any storage disk."
msgstr "请勿移除电源变压器或任何储存磁盘。"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT turn off the device, remove the power supply, or unplug any attached storage."
msgstr "装置正在更新中。请勿关闭装置，或移除电源，或移除任何储存媒体。"

msgid "Upgrade complete!"
msgstr "更新完成！"

msgid "Updates were installed successfully. The device is now restarting..."
msgstr "更新成功。装置正在重新启动..."

msgid "Unable to recognize attached device at USB port."
msgstr "无法辨识的USB装置。"

msgid "Device is shutting down..."
msgstr "正在关闭装置..."

msgid "Local device is disconnected."
msgstr "装置已经断线。"

msgid "Do you really want to restart device?"
msgstr "确定要重新启动系统？"

msgid "Action cancelled"
msgstr "动作被取消"

msgid "A fatal system error has occurred. The device will restart..."
msgstr "系统发生严重错误。装置将重新启动..."

msgid "To restart device, press the power button of your remote."
msgstr "请按遥控器上的电源按钮已重新启动装置。"




msgid "Search completed. No results found."
msgstr "搜寻完成。没有任何结果。"

msgid "Press [Option] key for multi-lingual input"
msgstr "要输入多国语言，请按[Option]按钮。"

msgid "BlockBuster"
msgstr "BlockBuster"

msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

msgid "Live365"
msgstr "Live365"

msgid "Mediafly"
msgstr "Mediafly"

msgid "Netflix"
msgstr "Netflix"

msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"



msgid "Explore Flickr"
msgstr "浏览Flickr"

msgid "My recent"
msgstr "我最近更新"

msgid "Last 7 days interesting"
msgstr "过去七天有趣的"

msgid "Most recent uploads"
msgstr "最近上传"

msgid "Hot tags"
msgstr "热门标签"

msgid "Contacts"
msgstr "联络人"

msgid "Photostream"
msgstr "相片"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Delete one"
msgstr "删除"




















msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

msgid "Flickr members"
msgstr "Flickr会员"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "确定要删除这个项目？"

msgid "Are you sure you want to delete all items?"
msgstr "确定要删除所有项目？"

msgid "This member has been added to your contact list."
msgstr "这位会员已经在联络人清单中。"

msgid "This member has been add to your contact list."
msgstr "这位会员已经在联络人清单中。"

msgid "Could not find any tag list."
msgstr "无法找到任何卷标列表。"

msgid "Could not find any contact list."
msgstr "无法找到任何联络人清单。"

msgid "There is no friend available."
msgstr "没有任何朋友。"

msgid "A friend cannot be found."
msgstr "无法找到该位朋友。"

msgid "There is no content available."
msgstr "没有任何内容。"











msgid "Search completed. No result found."
msgstr "搜寻完成。没有任何结果。"

msgid "Now playing:"
msgstr "播放中"

msgid "Last station:"
msgstr "最后播放的站台"

msgid "My presets"
msgstr "我的最爱清单"

msgid "Stations"
msgstr "站台"

msgid "Preferences"
msgstr "偏好设定"

msgid "Sign in / Sign out"
msgstr "登入/注销"

msgid "About Live365"
msgstr "关于Live365"

msgid "Remove station"
msgstr "移除站台"

msgid "Add to my presets"
msgstr "增加到我的最爱清单"

msgid "Free stations"
msgstr "免费站台"

msgid "VIP stations"
msgstr "VIP站台"

msgid "Recommendations"
msgstr "推荐站台"

msgid "Thumbs up"
msgstr "推荐"

msgid "Thumbs down"
msgstr "不推荐"




msgid "Email track"
msgstr "邮寄站台信息"

msgid "Audio quality"
msgstr "音效质量"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "All stations"
msgstr "所有站台"

msgid "Only high"
msgstr "只有最高质量"

msgid "Medium to high"
msgstr "中等质量到最高质量"

msgid "Low to medium"
msgstr "最低质量到中等质量"

msgid "Only low"
msgstr "只有最低质量"

msgid "Sort stations alphabetically"
msgstr "以名称排序"

msgid "Sort stations by popularity"
msgstr "以热门程度排序"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账号？"

msgid "Invalid username and password, please try again."
msgstr "无效的用户名称或密码，请再试一次。"

msgid "Save the account information?"
msgstr "储存账号数据？"

msgid "Save username only"
msgstr "只储存账号"

msgid "Are you sure to sign out?"
msgstr "确定要注销？"

msgid "The station is removed from your presets."
msgstr "该站台已经自我的最爱清单中移除"

msgid "The station is added to your presets."
msgstr "该站台已经加入到我的最爱清单中"

msgid "You should login to use this feature. Login now?"
msgstr "必须登入才能使用此功能。现在登入？"

msgid "Thank you for rating this track. Glad you like it."
msgstr "谢谢您的评价。很高兴您喜欢这个站台。"

msgid "Thank you for rating this track. Sorry it's not your taste."
msgstr "谢谢您的评价。很可惜这个站台不是您的喜好。"

msgid "Track info has been sent. Please check your email."
msgstr "站台信息已经寄出。请确认您的电子邮件。"

msgid "If you don't have a Live365 account, please visit http://www.live365.com to get start with your membership or become a VIP."
msgstr "如果您没有Live365账号，请参观 http://www.live365.com，取得会员资格或成为我们的VIP会员。"



msgid "Video"
msgstr "影片"




msgid "Preference"
msgstr "偏好设定"

msgid "Most favorites"
msgstr "最受喜爱影片"

msgid "Most viewed"
msgstr "最多观看次数"

msgid "Most popular"
msgstr "最热门"

msgid "Top rated"
msgstr "评分最高影片"

msgid "Most recent"
msgstr "最新影片"

msgid "My videos"
msgstr "我的影片"

msgid "Favorites"
msgstr "我的最爱"




msgid "Today"
msgstr "本日"

msgid "This week"
msgstr "本周"

msgid "This month"
msgstr "本月"

msgid "All time"
msgstr "所有时间"

msgid "Rate video"
msgstr "评价影片"

msgid "Related"
msgstr "相关影片"

msgid "Full screen"
msgstr "全屏幕"

msgid "Info"
msgstr "信息"













msgid "Sign out"
msgstr "注销"

msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"







msgid "Username"
msgstr "用户名称"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Current location"
msgstr "目前位置"

msgid "Worldwide"
msgstr "全世界(全部)"

msgid "Germany"
msgstr "德国"

msgid "France"
msgstr "法国"

msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

msgid "Italy"
msgstr "意大利"

msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

msgid "South Korea"
msgstr "南韩"



msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

msgid "Video playback quality"
msgstr "影片播放质量"







msgid "This video is currently unavailable."
msgstr "此影片目前无法取得。"





msgid "Thanks for rating."
msgstr "谢谢您的评价。"

msgid "The video has been added to your favorites."
msgstr "此影片已经加入到最爱清单。"

msgid "Are you sure that you want to delete the account?"
msgstr "确定要删除这个账号？"

msgid "Are you sure that you want to delete all accounts?"
msgstr "确定要删除所有账号？"

msgid "Login fail."
msgstr "登入失败。"




msgid "No content available."
msgstr "没有任何内容。"




msgid "Add/Remove media plug-ins"
msgstr "新增/移除媒体插件"

msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

msgid "All (Mix)"
msgstr "全部 (综合)"

msgid "Business & Finance"
msgstr "商业与财经"

msgid "Cars"
msgstr "汽车"

msgid "Comedy"
msgstr "喜剧"

msgid "Cocking $ drinks"
msgstr "烹饪与饮食"

msgid "Education"
msgstr "教育"

msgid "Fashion & luxury"
msgstr "时尚奢华"

msgid "Health & fitness"
msgstr "健康"

msgid "Kids & cartoons"
msgstr "儿童与卡通"

msgid "Learn a languages"
msgstr "语言学习"




msgid "News & politics"
msgstr "新闻与政治"

msgid "Parenting"
msgstr "子女教养"

msgid "Relationships"
msgstr "人际关系"

msgid "Science & nature"
msgstr "科学与自然"

msgid "Showbiz news"
msgstr "娱乐新闻"

msgid "Society & culture"
msgstr "社会与文化"

msgid "Sports"
msgstr "体育"

msgid "Technology"
msgstr "科技"

msgid "Travel"
msgstr "旅游"

msgid "Video games"
msgstr "电视游戏"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

msgid "Now playing"
msgstr "现在播放"

msgid "Both"
msgstr "两者皆有"







msgid "Add to my channels"
msgstr "新增到我的频道"

msgid "Remove from my channels"
msgstr "从我的频道中移除"

msgid "Rate/Favorite"
msgstr "评价/最爱"

msgid "Episodes"
msgstr "影集"



msgid "My rating"
msgstr "我的评价"

msgid "My favorite"
msgstr "我的最害"




msgid "Add media plug-in to dashboard"
msgstr "新增插件到控制面板"

msgid "Add media plug-ins manually (via mCode)"
msgstr "透过mCode新增插件"

msgid "Remove media plug-in from dashboard"
msgstr "将插件从控制面板中移除"

msgid "Shows + Episodes"
msgstr "展览 + 影集"

msgid "Shows"
msgstr "展览"







msgid "Link"
msgstr "连结"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "To setup your personalized channels you need to link your player with Mediafly account."
msgstr "必须先登入Mediafly帐户才能设定个人化频道。"

msgid "Mediafly accounts are completely free and allow you centralized control and management of your favorite free online content."
msgstr "Mediafly的账户是完全免费，并允许集中管理最爱的免费内容。"

msgid "Option 1: Open web browser from your computer and navigate to:"
msgstr "选项1：自计算机开启浏览器并链接到："

msgid "and enter this association code:"
msgstr "然后输入这个协助编码："

msgid "Option 2: Login with your Mediafly username and password."
msgstr "选项2：使用你的Mediafly账号与密码登入。"











msgid "All Video"
msgstr "全部视频"


























































msgid "Interval time"
msgstr "间隔时间"










msgid "Widescreen"
msgstr "宽屏幕"






































































msgid "3 Minutes"
msgstr "3 分"










msgid "20 Minutes"
msgstr "20 分"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分"























































msgid "Do you want to upgrade?"
msgstr "您要升级吗？"

























































msgid "The video file you attempted to play contains multiple audio channel outputs which is not supported. Please switch to digital audio output and connect your HD Media Player to an AV receiver that supports the audio codec."
msgstr "您尝试播放的视频文件包含系统不支持的多音频通道输出。请切换到数字音频输出，并将 HD 媒体播放器连接到支持音频编解码器的 AV 接收器上。"




msgid "Audio Channel"
msgstr "音频通道"




msgid "Firmware upgrade"
msgstr "固件升级"













msgid "Video sequence"
msgstr "视频顺序"

msgid "Music sequence"
msgstr "音频顺序"

msgid "Slideshow sequence"
msgstr "幻灯片顺序"






















msgid "Wipe right"
msgstr "向右擦除"

msgid "Wipe left"
msgstr "向左擦除"

msgid "Your HD Media Player is being upgraded. Please DO NOT disconnect power or the attached storage."
msgstr "正在升级您的 HD 媒体播放器。请勿切断电源或连接的存储设备。"






































































































msgid "The product name cannot contain any of the following characters \\ / : * ? “ ; | with blank characters. This name cannot be over 15 characters. "
msgstr "产品名不能包含以下字符 \\ / : * ? “ ; | 及空格字符。此名称不能超过 15 个字符。 "













msgid "Western Europe"
msgstr "西欧"

















msgid "BACK"
msgstr "返回"






msgid "ON"
msgstr "开"

msgid "OFF"
msgstr "关"




msgid "NEXT"
msgstr "下一步"






















































































































































































































































msgid "My contacts"
msgstr "我的连络人"

msgid "My tags"
msgstr "我的标签"

msgid "Owner profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































msgid "Connect"
msgstr "联机"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Album browser"
msgstr "相册浏览器"

msgid "Add photo to album"
msgstr "添加照片到相册"

msgid "Select | Unselect item(s)"
msgstr "选择 | 取消选择"

msgid "Select album"
msgstr "选择相册"

msgid "Processing"
msgstr "正在处理"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

msgid "Album name"
msgstr "相册名称"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Do you want to add xxxx photo(s) to album?"
msgstr "是否要添加 xxxx 张照片到相册?"

msgid "Are you sure you want to stop adding the file(s)?"
msgstr "确定要停止添加文件吗?"

msgid "Selected album has deleted."
msgstr "所选相册已删除。"

msgid "Selected photo has been removed from the album."
msgstr "所选照片已从相册中移除。"

msgid "The album has been renamed."
msgstr "已重新命名相册。"

msgid "Are you sure to you want to remove selected photos from the album?"
msgstr "确定要从相册中移除所选照片吗?"

msgid "Are you sure you want to delete the selected album?\nThe photos won't be deleted from storage."
msgstr "确定要删除所选相册吗?\n照片不会从存储系统中删除。"

msgid "The album name is duplicated. Please try another name."
msgstr "相册名称重复。请尝试其他名称。"

msgid "Are you sure you want to rename the album?"
msgstr "确定要重命名相册吗?"

msgid "Error while writing. Please check local storage. It may be full or read-only."
msgstr "写入时出错。请检查本地存储系统。可能已满或为只读。"

msgid "Error while reading source file, please check your local storage."
msgstr "读取源文件时出错，请检查您的本地存储系统。"

msgid "File management"
msgstr "文件管理"

msgid "Select destination"
msgstr "选择目标"

msgid "Select source"
msgstr "选择源"

msgid "File(s)"
msgstr "文件"

msgid "Folder(s)"
msgstr "文件夹"

msgid "Yes to all"
msgstr "全部都是"

msgid "No to all"
msgstr "全部都否"

msgid "Copy, move or delete item(s)"
msgstr "复制、移动或删除项目"

msgid "Remove photo"
msgstr "移除照片"

msgid "Rename or delete album"
msgstr "重命名或删除相册"

msgid "No storage found. Please insert storage and refresh again."
msgstr "未发现存储系统。请插入存储系统，并再次刷新。"

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "是否希望覆盖它?"

msgid "Do you want to copy the selected files?"
msgstr "是否要复制所选文件?"

msgid "Do you want to move the selected files?"
msgstr "是否要移动所选文件?"

msgid "Do you want to delete the selected files?"
msgstr "是否要删除所选文件?"

msgid "Chapter"
msgstr "曲目"

msgid "Title and Edition"
msgstr "标题和版本"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Operation not supported"
msgstr "操作不受支持"

msgid "File Date"
msgstr "文件日期"

msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgid "Turkish (Windows-1254)"
msgstr "土耳其语 (Windows-1254)"

msgid "Hebrew (ISO-8859-8)"
msgstr "希伯来语 (ISO-8859-8)"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Check network status"
msgstr "检查网络状态"

msgid "Key type error!\n If your key type is hex, please check key value is A~F, 0~9."
msgstr "密钥类型错误!\n如果您的密钥类型是十六进制，请检查密钥值是 A~F、0~9。"

msgid "Key length error!\n If your key type is ASCII, the length should be 5, 13, or 16.\nIf your key type if Hex, the length should be 10, 26 or 32."
msgstr "密钥长度错误!\n如果您的密钥类型是 ASCII，则长度应为 5、13 或 16。\n如果您的密钥类型是十六进制，则长度应为 10、26 或 32。"

msgid "Key length error!\n The length of WPAPSK should be 8~64!"
msgstr "密钥长度错误!\nWPAPSK 的长度应为 8~64!"

msgid "Key type error!\n The WPAPSK key with length 64 must be hex(A~F, 0~9)."
msgstr "密钥类型错误!\n长度为 64 的 WPAPSK 密钥必须为十六进制 (A~F、0~9)。"

msgid "IP address is invalid. Please verify your IP address and try again."
msgstr "IP 地址无效。请检查您的 IP 地址，然后再试。"

msgid "Subnet mask is invalid. Please verify your Subnet Mask and try again."
msgstr "子网掩码无效。请检查您的子网掩码，然后再试。"

msgid "Gateway is invalid. Please verify your Gateway and try again."
msgstr "网关无效。请检查您的网关，然后再试。"

msgid "DNS is invalid. Please verify your DNS and try again."
msgstr "DNS 无效。请检查您的 DNS，然后再试。"

msgid "E-mail address is invalid, please verify your e-mail address and try it again."
msgstr "电子邮件地址无效。请检查您的电子邮件地址，然后再试。"

msgid "Invalid character(s) in first name."
msgstr "无效名字字符。"

msgid "Invalid character(s) in last name."
msgstr "无效姓氏字符。"

msgid "It should not be empty!"
msgstr "不可为空!"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

msgid "Serial number:"
msgstr "序列号:"

msgid "To restart, press the power button on your remote."
msgstr "要重新启动，请按遥控器上的电源按钮。"

msgid "Creator"
msgstr "创建者"

msgid "Web browser"
msgstr "网页浏览器"

msgid "Add to contacts"
msgstr "添加到联系人"

msgid "Recently upload"
msgstr "最近上传"

msgid "Photo set"
msgstr "照片集"

msgid "Friends"
msgstr "朋友"

msgid "There is no contact."
msgstr "无联系人。"

msgid "There is no tag."
msgstr "无标签。"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Are you sure you want to delete this station?"
msgstr "确实要删除此电台吗?"

msgid "Are you sure you want to add this station to preset?"
msgstr "确实要添加此电台到预设吗?"

msgid "Listen to thousands of commercial-free Internet radio stations! Live365 has broadcasts From Radio Disney, Santana, David Bynne, Pat Metheny, and Paul Oakenfold, As well as stations created by music lovers just like you! Easily browse through popular genres such as Rock, Hip-hop, Jazz and new age. Or discover treasures in some of the less-traveled styles such as gospel, comedy, anime, Hindi, trip-hop, 30s, glam, tribal, Celtic and 100s more."
msgstr "收听数以千计的非商业网络电台!Live365 不但拥有来自 Radio Disney、Santana、David Bynne、Pat Metheny 和 Paul Oakenfold 的节目，而且还有像您这样的音乐发烧友创作的电台节目!畅快欣赏各种流行风格音乐，例如摇滚、嘻哈、爵士和新世纪。或从一些受众范围较小的音乐收获快乐，例如福音音乐、喜剧、动画、印地音乐、trip-hop、30s、glam、部落音乐、凯尔特音乐以及100s 等。"

msgid "Japan"
msgstr "日本"

msgid "This file is currently unavailable. Please try again later."
msgstr "此文件当前不可用。请稍后再试。"

msgid "Want to rate the video? Sign in now!"
msgstr "是否要对视频进行分级?立即登录!"

msgid "Want to add to favorites? Sign in now!"
msgstr "是否要添加到收藏夹?立即登录!"

msgid "Press PLAY/PAUSE to view on full screen"
msgstr "按“播放/暂停”以全屏观看"

msgid "Cannot connect to YouTube. An unknown network error has occurred. Please check your network setting and try again."
msgstr "无法连接到 YouTube。出现未知网络错误。请检查网络设置，然后重试。"

msgid "Poor"
msgstr "差"

msgid "Nothing special"
msgstr "无特别之处"

msgid "Worth watching"
msgstr "值得一看"

msgid "Pretty cool"
msgstr "非常酷"

msgid "Awesome"
msgstr "棒极了"

msgid "Show info"
msgstr "显示信息"

msgid "The temperature of the device is over 60 degree, the hard disk will be shut down."
msgstr "设备温度高于 60 度，硬盘将会关闭。"

msgid "The temperature of the device is over 65 degree, the device will be shut down."
msgstr "设备温度高于 65 度，设备将会关闭。"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Delete album"
msgstr "刪除相册"

msgid "Rename album"
msgstr "重新命名相册"

msgid "Add to playlist"
msgstr "添加至播放列表"

msgid "Create playlist"
msgstr "创建播放列表"

msgid "Edit playlist"
msgstr "编辑播放列表"

msgid "Delete playlist"
msgstr "刪除播放列表"

msgid "Rename playlist"
msgstr "重新命名播放列表"

msgid "No playlist exist. Create a new playlist?"
msgstr "没有任何专辑存在。是否建立新播放列表？"

msgid "Are you sure you want to delete the playlist?"
msgstr "确定要删除播放列表？"

msgid "Are you sure you want to clear the flies from the playlist?"
msgstr "确定要将档案从播放列表中清除？"

msgid "Are you sure to stop adding the file(s)?"
msgstr "确定要停止添加文件吗?"

msgid "The selected album has been deleted."
msgstr "所选相册已删除。"

msgid "The selected photo has been removed from album."
msgstr "所选照片已从相册中移除。"

msgid "Error while reading remote file. Please check media server or networking status."
msgstr "读取遠程來源文件时出错，请检查媒體伺服器或網路設置。"

msgid "The selected music has been deleted."
msgstr "所选歌曲已删除。"

msgid "The selected music has been removed from playlist."
msgstr "所选歌曲已从播放列表移除。"

msgid "Do you want to add xxxx music to album?"
msgstr "是否要添加xxxx 张歌曲到播放列表?"

msgid "Are you sure to stop adding the music?"
msgstr "确定要停止添加文件吗?"

msgid "The playlist has been renamed."
msgstr "已重新命名播放列表。"

msgid "Are you sure to you want to remove selected music from the playlist?"
msgstr "确定要从播放列表中移除所选歌曲吗?"

msgid "Are you sure you want to delete the selected playlist?\nThe music won't be deleted from storage."
msgstr "确定要删除所选播放列表吗?\n歌曲不会从存储系统中删除。"

msgid "The playlist name is duplicated. Please try another name."
msgstr "播放列表名称重复。请尝试其他名称。"

msgid "Are you sure you want to rename the playlist?"
msgstr "确定要重命名播放列表吗?"

msgid "Netflix deactivation"
msgstr "停用Netflix"

msgid "Are you sure that you want to deactivate Netflix?"
msgstr "确定要停用Netflix?"

msgid "Netflix is not activated."
msgstr "Netflix尚未啟用"

msgid "No storage and media server found. Please insert storage or check network configuration and refresh again."
msgstr "未发现存储系统。请插入存储系统或檢查網路設定，并再次刷新。"

msgid "This folder already contains a file named:Would you like to overwrite it?"
msgstr "資料夾已經包含下列檔案:是否希望覆盖它?"

msgid "Process completed."
msgstr "處理完成"

msgid "The folder name cannot contain any of following \\ / : * ? \" < > | ."
msgstr "相簿名稱不能包含任何下列字元\\ / : * ? \" < > |。"

msgid "The album name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "相册名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

msgid "The playlist name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "播放列表名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

msgid "Select"
msgstr "选择"





msgid "IF YOU DO NOT AGREE TO THESE TERMS, YOU SHOULD IMMEDIATELY RETURN THE ENTIRE PRODUCT IN ITS ORIGINAL PACKAGING TO THE PLACE YOU OBTAINED IT FOR A FULL REFUND OF THE PURCHASE PRICE WITHIN THIRTY (30) DAYS OF YOUR ORIGINAL PURCHASE."
msgstr "如果您不同意这些条款，应自获取之日起三十 (30) 天内将整个产品退还至获取处，以获得购买价格的全额退款。退还之软件产品必须置于原包装内。"

msgid "MediaflyVideo"
msgstr "影片"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "Decline"
msgstr "不接受"

msgid "Rename or delete playlist"
msgstr "重命名或删除播放列表"

msgid "The playlist has been created."
msgstr "已创建播放列表。"

msgid "Select music"
msgstr "选择音乐"

msgid "Select playlist"
msgstr "选择播放列表"

msgid "Do you want to add xxx music to playlist?"
msgstr "要添加xxx首歌曲至播放列表？"

msgid "Do you want to add xxx photo to album?"
msgstr "要添加xxx张照片至相册？"

msgid "Remove music from playlist"
msgstr "将歌曲从播放列表中删除"

msgid "Sort music"
msgstr "排序音乐"

msgid "Move up"
msgstr "上移"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Are you sure to change the sort?"
msgstr "确定要更改排序？"

msgid "Remove or sort playlist"
msgstr "删除或排序列表"

msgid "Remove music"
msgstr "删除音乐"

msgid "Are you sure you want to remove selected music from playlist?"
msgstr "确定要将选择的音乐从播放列表中删除吗？"

msgid "Photo album"
msgstr "照片相册"

msgid "The album has been created."
msgstr "该专辑已创建。"

msgid "Select photo"
msgstr "选择照片"

msgid "Add to album"
msgstr "添加到相册"

msgid "Can’t load video.  Unsupported format."
msgstr "无法加载视频。格式不受支持。"

msgid "Turning on the plug-in will allow you to view video streamed in supported formats.  Not all streamed video content is supported."
msgstr "打开插件，您可以观看格式受支持的视频流。并不是所有视频内容均受支持。"

msgid "Enable for Favorites"
msgstr "为收藏夹启用"

msgid "Enable for all websites"
msgstr "为所有网站启用"

msgid "To improve performance of the web browser, the Flash plug-in is only enabled for websites listed in Favorites.  To enable the plug-in for all websites, please go to Network in the Settings menu."
msgstr "要提高 Web 浏览器的性能，请只为收藏夹中的网站启用 Flash 插件。要为所有网站启用插件，请转至“设置”菜单下的“网络”。 "


msgid "Photos"
msgstr "相片"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgid "Add Bookmark"
msgstr "添加书签"

msgid "Edit Bookmark"
msgstr "编辑书签"

msgid "Clear Bookmarks"
msgstr "清除书签"

msgid "Are you sure you want to clear your bookmarks?"
msgstr "是否确实要清除书签?"

msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr "是否确实要删除此书签?"


msgid "The server [server-name] presented a certificate issued by an entity that is not trusted, proceed anyway?"
msgstr "服务器 [server-name] 出具的证书是由不受信任的机构发布的，是否仍要继续?"

msgid "[url] is not available."
msgstr "[url] 不可用。"

msgid "We're sorry, but there seems to be a problem."
msgstr "很抱歉，可能遇到了问题。"

msgid "The webpage at [url] couldn't be loaded."
msgstr "无法加载 [url] 的网页。"

msgid "Here are a few things you may want to try:"
msgstr "您可能需要进行以下操作:"

msgid "Reload this web page later."
msgstr "稍后重新加载此网页。"

msgid "Return to the previous web page."
msgstr "返回至上一网页。"

msgid "Are you sure you want to clear your history?"
msgstr "是否确实要清除历史记录?"

msgid "Clear History"
msgstr "清除历史记录"

msgid "History"
msgstr "历史记录"

msgid "No Title"
msgstr "无标题"

msgid "The history is empty."
msgstr "历史记录为空。"

msgid "HTTP Authentication"
msgstr "HTTP 身份验证"

msgid "Authentication Required"
msgstr "要求身份验证"

msgid "The server [server-hostname] at [url-name] requires a username and password."
msgstr "[url-name] 的服务器 [server-hostname] 需要用户名和密码。"

msgid "User Name:"
msgstr "用户名:"

msgid "Password:"
msgstr "密码:"

msgid "Pop-up Window"
msgstr "弹出窗口"

msgid "Do you want to open pop-up window from [domain-name]?"
msgstr "是否要从 [domain-name] 打开弹出窗口?"

msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

msgid "New URL [url] from [url]"
msgstr "[url] 处的新 URL [url]"

msgid "Same"
msgstr "相同"

msgid "Insecure to Secure"
msgstr "不安全到安全"

msgid "Secure to Insecure"
msgstr "安全到不安全"

msgid "Would you like to be alerted of this message again?"
msgstr "是否希望再次收到此警告消息?"

msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

msgid "Started"
msgstr "已开始"

msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Title of the page."
msgstr "页面标题。"

msgid "Goto"
msgstr "转到"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Forward"
msgstr "前进"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Cursor"
msgstr "光标"

msgid "Using the Remote Control in Web Browser"
msgstr "在 Web 浏览器中使用遥控器"

msgid "Exit web browser"
msgstr "退出 Web 浏览器"

msgid "Move cursor in web browser"
msgstr "在 Web 浏览器中移动光标"

msgid "Click to select links in web browser"
msgstr "单击可选择 Web 浏览器中的链接"

msgid "Alt key when using the web browser keyboard"
msgstr "使用 Web 浏览器键盘时显示 Alt 键"

msgid "Back to previous web page"
msgstr "返回上一个网页"

msgid "Display URL bar and web browser options"
msgstr "显示 URL 栏和 Web 浏览器选项"

msgid "Use Enter to submit a URL or text entry"
msgstr "使用 Enter 可提交 URL 或输入文本"

msgid "Use Up/Down buttons to scroll web pages"
msgstr "使用向上/向下按钮可滚动网页"

msgid "Symbol key when using the web browser keyboard"
msgstr "使用 Web 浏览器键盘时显示 Symbol 键"

msgid "Spacebar when using the web browser keyboard"
msgstr "使用 Web 浏览器键盘时显示空格键"

msgid "Show this information again?"
msgstr "是否希望再次显示此信息?"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Eject USB device"
msgstr "退出USB设备"



msgid "With the beta Web Browser you can view popular content from the Favorites List. You may navigate to other websites; video content is only available from websites on the Favorites List."

msgstr "使用测试版 Web 浏览器可查看“收藏夹”列表中的热门内容。您可以导航到其他网站；视频内容仅可从“收藏夹”列表上的网站获取。"

msgid "Downloading update..."
msgstr "正在下载更新档..."

msgid "Media library need to enable before using Search function."
msgstr "需要启用媒体库功能才能使用搜索功能。"

msgid "Are you sure to stop copying file?"
msgstr "确定要停止复制档案？"

msgid "Digital without HDMI audio"
msgstr "数字输出(HDMI无音效输出)"

msgid "This Divx rental has used X of Y views"
msgstr "此Divx出租影片已经观看X/Y次"

msgid "Continue?"
msgstr "继续？"

msgid "Mediafly dashboard"
msgstr "Mediafly控制台"

msgid "My channels"
msgstr "我的频道"

msgid "Popular channels"
msgstr "热门频道"

msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "确定要删除这个账号？"

msgid "Are you sure you want to add the show?"
msgstr "确定要新增节目？"

msgid "This episode"
msgstr "此集"

msgid "This episode has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此集已经新增到你的频道。Mediafly.com有提供附加选项。"

msgid "All Episodes in this show"
msgstr "此节目的所有影集"

msgid "This show has been added to your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此节目已经新增到你的频道。Mediafly.com有提供附加选项。"

msgid "What would you like to remove?"
msgstr "确定要移除？"

msgid "This episode has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此影集已经从你的频道中移除。Mediafly.com有提供附加选项。"

msgid "This show has been removed from your channel.Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "此节目已经从你的频道中移除。Mediafly.com有提供附加选项。"

msgid "Would you like to rate for this show/episode?"
msgstr "是否要评价此节目/影集？"

msgid "Thank you. Additional options are available on Mediafly.com."
msgstr "谢谢。Mediafly.com有提供附加选项。"

msgid "View episodes"
msgstr "观赏影集"

msgid "Add content source"
msgstr "新增内容来源"

msgid "Add via mcode"
msgstr "透过mCode新增"

msgid "Enter a Content Source mCode below"
msgstr "在下方输入内容来源mCode"

msgid "an mCode is used to activate private content source"
msgstr "mCode已经被使用启动私人内容来源"

msgid "Content source was added successfully to your Mediafly dashboard."
msgstr "内容来源已经成功新增到Mediafly控制台"

msgid "Invalid mCode, please try again."
msgstr "无效的mCode，请再试一次。"

msgid "AccuWeather"
msgstr "AccuWeather"

msgid "Add city"
msgstr "新增城市"

msgid "City management"
msgstr "城市管理"



msgid "Search location"
msgstr "搜寻地区"

msgid "Change temperature unit"
msgstr "改变温度单位"

msgid "Please define your default city location."
msgstr "请设定默认城市位置"

msgid "Do you want to clear all city?"
msgstr "确定要清除所有城市？"

msgid "Do you want to delete selected city?"
msgstr "确定要删除所选定的城市？"

msgid "No result, please search again."
msgstr "没有结果，请再搜寻一次。"

msgid "Remove movie Info"
msgstr "移除电影信息"

msgid "Rescan Movie Info"
msgstr "重新扫描电影信息"

msgid "Manual search"
msgstr "手动搜寻"



msgid "Please wait..."
msgstr "请稍后…"

msgid "Are you sure you want to remove content info?"
msgstr "确定要移除电影信息"

msgid "Content info has been removed."
msgstr "电影信息已经移除"

msgid "The movie poster and text are authorized by TMDb."
msgstr "信息由TMDb提供"

msgid "No need"
msgstr "不需辨识"

msgid "No content info found from the online database. Please change the search term and try again."
msgstr "没有在在线数据库找到任何信息。请改用其他关键词并再搜寻一次"

msgid "Failed to save movie information. Please check the network connection."
msgstr "无法储存电影信息。请确认网络联机是否正常。"

msgid "Failed to save movie information. Storage may be full or Read-Only."
msgstr "无法储存电影信息。储存装置的容量可能已经满了，或被设定为只读。"

msgid "Press 'OK' to apply the information for video."
msgstr "按'ENTER'确认电影信息"

msgid "Getting movie information.\nPlease wait..."
msgstr "正在取得电影信息\n请稍后…"
msgid "Delete all"
msgstr "删除所有"

msgid "Wind velocity:"
msgstr "风速"

msgid "Humidity:"
msgstr "湿度"

msgid "High/Low"
msgstr "高/低"

msgid "Wind direction:"
msgstr "風向"

msgid "AccuWeather server not responding.  Please try again later."
msgstr "AccuWeather服务器没有响应，请稍后再试。"

msgid "Movie info auto scan"
msgstr "自动扫描影片资讯"

msgid "Ignore"
msgstr "略过"

msgid "Scan movie info"
msgstr "扫描影片资讯"

msgid "The workgroup name cannot contain space or any of following \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %.\nThe file name is limited up to xx characters."
msgstr "组名名稱不能包含空格或任何下列字元 \\ / : * ? \" ; | ~ ! @ # $ & ( ) = + [ ] { } ' < > %。\n名稱長度必須限制在xx個字元以內。"

